覺唔覺得近年巴士公司以「善用資源」做理由不斷減路線/要人轉乘

近年先起既屯門公路轉車站
一到繁忙時間，架架巴士停係到5分鐘
根本就係巴士公司想慳錢
巴士公司慳到既錢唔會令乘客受惠
窮人既時間就係唔值錢架啦
唔鍾意？坐的士/自己揸車囉

仲有運署將原有邨巴線，統統撥俾最大間巴士企業經營

......